長期戰做三樣野: 杯葛大台, 出戰區選, 覺醒人民

杯葛大台:
好多巴打講左, 即係取締mytvsuper, 盡量係屋企唔睇大台, 於不干擾採訪下對TVB作出不合作運動, 同要求食肆轉台

出戰區選:
作為公民, 我地需要增加區選的投入度, 有人出人, 冇人出錢(主要係個保証金), 十八區既然有TG, 可以試行下, 首要目標係打果D自動當選選區

覺醒人民:
最重要一環, 深藍/廢老/無知師奶/廢青我地都唔可以放過, 仲要留意上次616既首行族, 要盡量將呢200萬人化為選票, 呢條惡法係說服佢地既契機, 再帶出呢個狼虎正苦推此惡法ge終極動機.

既然連正苦都棄我城不顧, 那它就由我們每人來守護.

原來你講緊呢個大台

sor今次冇大台呀嘛我諗住

我都會錯意

大台=三色